[大埔巴士意外]其實個巴士司機真係好偉大

我覺得呢位巴士司機真係好偉大，雖然佢炒到架巴士爛晒，但就幫咗19個家庭脱貧。
我真心覺得佢應該要封聖

俾負評個 d 正一係葡萄撚，唔撚抵得人地今年過肥年跟住又可以輕鬆上車